日本人：好想香港人返黎玩啊！

頭三位
台灣
香港
泰國

來源： 自由時報

支那仲有咁多

好想去吉原

日本藍絲要錢

等緊

等你地黎使錢

唉 我都好想去日本屌你老母支那肺炎

不了
日本政府奶共 又想要香港人黎旅遊
食兩家菜禮咁爽

泡菜竟然最低

有乜奇怪？
泡菜日本不和咗好耐

去過一次
懷疑中伏

Taiwan No.1

有得揀複數都係得五成人
大家都明有唔少香港人係仆街既

支那45.7
真係教而不善

係大部分日本人眼中香港人同支那人係冇分別

香港客出名西，係咪日本人太天真？

好多支那狗去旅行自稱香港/澳門

講真
係冇俾佢地揀マカオ？
定係日本人已經覺得馬交==支那

可以複數回答
掉返轉返係咪40%人唔想香港人過去玩？

吉原唔好去，好污糟架，學日文叫上房算啦。

未解禁點去

支那幣真香

佢地憎泡菜多過支那

我之前去開嗰間執咗
搵唔返條女

少台灣20%

我係台灣人呀

點解泰國都會咁高

有咩可能想香港人去

慰安婦單嘢嘈到依家

泰國人係普遍幾有禮貌同友善，去得日本果班都一定中產有文化果班人

華記正撚樣

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

香港迪士尼好多架妹

飛田新地

其實香港人真係咁西咩
好多鬼佬都係又自大又冇禮貌

奶茶聯盟

d white trash滋擾性係大嘅
支那之後都係西方國家

其實係因為日本人不嬲口不對心
作為一個香港人我都覺得香港遊客唔多吸引

與其有錢去旅遊，不如捐給612啦

澳門幾時有比人重視過

做開遊客區識分支那人同香港人，鋪頭請支那人招呼支那人

唔想佢哋嚟咪冇投

馬交
咩地方黎架
係咪香港其中一個島仔

澳門 = 黎香港玩時順便玩多一日

外國鬼識分香港人定中国人咩

建議去南泡感受下泡菜廢中廢老嗰種粗魯無文化

訪問人數得92人, 宜D真係咪拎黎打飛機..

解禁啦咩張圖咩今解禁

Shina: I from hong kong not china!

其實點解佢地關係咁差

好難伏喎真係
全程google translate 傾得又可愛
又好態度。根本超值

G7日本有反對國安法

唔算奶啦都有出聲明

幾時有得再好呀~~~

解禁左駛唔駛隔離

香港藍絲不了

咪鳩吹好喎印巴，日本後生依加唔係鍾意k-pop多過jpop?

憎垃圾泡狗好正常姐

去到我一定去

好掛住飛田

第五位：中國

好想飛過去叫雞

又打飛機？

上年先開始打緊貿易戰

日本邊會分，淨係睇錢

玩女人你就叻屌你老母
你對唔對得人啊屌你老母

下
又係台仔打飛機post?

你估香港藍絲同支那人有分別咩

我都想過去食天婦羅飯 瘋狂加明太子

細聲講大聲笑

台灣關國際事嘅有幾多唔係飛機post sample sizes 同埋source都無都她明顯下

經濟因素

佢地根本唔覺係強國問題

會有意識憎一個國家既日本人係憎泡狗最多 第2先支那那

g7出聲明la

根本大陸人而家出國，
大部分都會自稱香港或澳門人。
最愛國的都只會話自己嚟自上海/北京

絕大部份外國人根本分辨唔到。
只係有批連燈仔死拗話分到

好似打過仗？有聽過下慰安婦依d關鍵字
有無人補充

香港人有得去個陣要behave得好啲啊

美國排第7

留意返 呢個訪問只係好似問咗90幾個人

點解

唔關事
好多人畀韓劇洗腦, 美化晒韓國人

其實日本人想去中國好大程度上係因為上海迪士尼

總係有D撚樣覺得人民幣好香

泡菜咁低

係人民幣嘅味道

由下關條約開始
大家都係殖民地
台灣親日
朝鮮反日

寧願要中國，都唔會韓國

第4係乜國家

A city near Hong Kong

我想去日本

香港後生仔成日搞事 , 都咁高排名

大陸係好極端
有啲好土豪
有啲好守規矩又學晒日文咁...
唔似得香港啲自由行咁落嚟鳩行唔消費

世仇嚟，竟然唔知

點解韓國低過支那？

中國45.7

澳洲

好想去日本瘋狂洗錢

韓國最尾

專招呼旅行團嘅免稅店咪係囉
諗起秋葉原以往成日一班二班踎地下嘅芝麻人

澳洲黎
オーストラリア
Australia

日本人識分台灣人香港人同支那人

唔洗兜
香港好多閪客

但韓星在日本都幾多市場 好似係

不嬲日本書店入面D旅遊書 マカオ都係寫埋入香港果本入面

真係好多老鼠屎 講野又大聲又嘈
打打下機幾個香港人一齊炸撚死個外國隊友
真係白撚痴 整臭晒香港人個朵

之前又話日本人覺得香港人好無禮貌好煩？

聽人講好似通常用中國女女服務外國客人

其實個d 閪鋪都係支那人自己開
支那人開鋪 專門請支那人黑工
然後再昆9班黎日本買野既水魚支那人

世仇嚟

日本韓國不嬲都不和

真 上網睇yotuber 拍片 / 電視台
馬交都係去香港先順便去埋

應該多數都唔識分

中出解禁

世仇

但都係憎為多

竟然

其實成個統計都係政治元素為主

係，泰國本身都有好多中產日本人住

我都好掛住日本妹

密鳩就收皮先啦 垃圾支那地方 你問下啲鬼佬根本全撚部都唔識

去日本用巨大賓周幹櫻花妹粉紅小穴

但係香港客係睇岩左買野爽手嫁波，雖然真係好嘈

成日成班中坑大叔啊嬸係到大大聲講好抵好食

世仇喎清

心入面果句呢？

馬交係國際上面嘅定位
香港嘅城市》支那嘅城市

之前睇ViuTV頭盔，啲空姐空少話香港C9仲麻9煩過大陸大媽

港日分化撚

以前做過陣暑期工賣教科書，班香港c9真係好撚麻煩，成日懶醒，又奄奄尖尖，答佢問題又challenge我，幫佢訂書又日chur夜chur有貨未。有書又要check呢樣嗰樣，有無崩，仲要自己揭皺咗，dklm。

班新移民口音唔正但勝在有禮貌，同佢哋講有貨call你/send sms你，佢哋真係會乖乖地等，唔會走嚟煩。

有做過服務性行業都知
大陸可以笑笑口串佢 大聲小小話佢
香港人？投訴左你十世

香港人都唔係好好服侍

我都好想
以前每兩三個月就一次

而家啲中國遊客普遍質素好過以前好多啦

見到第4位已經知假到pk

第5*

真係得香港人呢個人種成日批鬥自己人

應該走支啦

真你喝翻d大媽就得 佢地會驚之後就聽聽話話 有d得意

好多香港人同支那人一樣

你要減走支那個數

笑左
特登去日本
叫返隻支那女

貪你大手筆昨 咁都有得打飛機

中國人咁仆街都排第5，都係搵人仔緊要...

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

無記錯的話個調查好似只係訪問左90幾人

記住帶住個豬嘴
認得我哋

香港男人
最掛住嘅都係
宇都宮

你係咪調轉咗呀巴打

佢地唔屌唔鬆化
見你好蝦就會多多要求
屌鳩佢地就會縮
又唔識投訴
好玩

唔係, 因為日本迪士尼真係日日迫爆, 遊園感受其實唔算好
雖然佢地明白大陸人真係好鐘意打尖
對佢地來講, 上海同香港迪士尼係樂土黎, 角色任影無限制
而上海又大又唔算迫, 而且點計都係好新

呢個真
香港好多西客

咪扮清高啦，蘋果奶共又咪照用，口裡說不

中國都四成
泡菜應該係世仇

望到中國45.7% 有乜好打飛機

唔係支那咁多，係香港人自我感覺良好姐 之前日本同台灣服務業survey，香港一向同支那爭閪客地位。
呢張圖其實得一個意思： 日本人眼中只有台灣，同台灣以外嘅客

依個真，反正場運動都無得打，做下港豬等老美打救算啦

學埋支那啲衰嘢

日本人冇話想去你個上海喎師兄
你睇真未

你又睇清幅圖個排名未

Sorry 要借個位黎幫一幫我朋友

求下咁多位幫下我嘅朋友

求下大家幫下手 幫我推一推個po都好

台灣不嬲同日本勁friend

日韓關係真係差到咁 笑左出聲

泡菜係直接競爭者

咪傻啦 香港人大把閪客

對兩地行唔同政策
台灣日本人係當玩cities skylines
超級認真咁規劃好曬
希望係日後比日本居民當外島咁用
泡菜係當搵奴隸咁控制
所以有明顯分別

2者無衝突

呢樣關事既話，中國就唔會排第四啦

日韓世仇先係主因
韓國人都唔鍾意日本人啦

點解咁多中國人仲去呀 家仇國恨呀
打丁都只係睇支國av 先得呀

咁一樣

想中國因為冇中國d錢購物 好多鋪都頂唔住
利申日本某藥妝返緊工 因為武漢肺炎連間鋪都冇開

明明泰國同支那都係發展中國家 點解啲遊客質素差咁遠

歷史問題

個統計唔係問日本人想去邊度
係問日本人想咩人去佢哋度喎
關迪士尼咩事呢

Why not 韓國人

人地幅圖講緊想咩國家既人去日本....

條路自己揀

一開關就去

oh me膠ed
等我縮返埋先

都係Milk Tea Alliance

香港問下做服務行業既人都知香港人自己咩料啦

點解有中國份????

大陸竟然咁多....

中國45%

所以香港人要繼續做好自己

秋季開返呀唔該~

只係高支那10%, 咁都有得打飛機
你話同台灣換位置，有70幾%就話姐

好撚多支那腥港人去日本。我寧願block埋香港一齊無撚我去。咪俾班腥港人混水摸魚，唔好彩既就影衰埋香港人個名。

香港人對香港人係最西 對日本人應該好好多

應該諗下點解台灣人高分咁多
我地要向人學習下

好想去

sorry,錯手負評左巴打

十一月已買東京機票,都未知去唔去到。。。

好想幫襯日本妹

嘔心

香港周街都係西女人西男人 你竟然反問香港人真係咁西咩

你加了甚麼.jpg

以前做零售4年，香港西客何其多...

問佢件貨如果唔要

「麻煩客人同我地講聲，方便我地將產品比其他有需要既客人，唔該曬！：）」

屌佢老尾佢打過尼罵我...

話「件貨好急比人咩？！我宜家無話唔要呀！要考慮！係唔係好趕呀你地？我覺得你地態度真係有問題，我係客人，你咁講好似催我咁樣！」

大陸中年人係粗聲粗氣，但遇過既都有禮貌。比較後生既大陸人，就係粗聲粗氣，問野前都「不好意思想問一下......」

然後新加坡客同韓國客就最最最最無禮貌！！

祖國

唔好將人地地方兩極化
呢個世界唔係得黃藍

商家就係
平民點會想
又嘈又唔識禮貌 尤其啲廢中旅行團

香港有咩好玩？

證明香港好撚多閪客

me都想

頭三個都係

黃既全部唔好去日本

我唔想係日本成日見到香港人

香港d崇日撚都憎韓國多過蝗

你呢啲咪口黃心藍囉，死藍絲

支那都排第四
有乜咁值得J

韓國

到時放番比外國人入黎
飛田d女仲接唔接外國人先

非分化但見到上面有人仲屌韓國做泡狗，人地當地人幾撚聲援香港人對抗班支蟲（郁埋手幫拖），反而日本一獲露哂底，真係幾失望下，有少少卻步。

平身成日去港島啲清酒吧飲，早前見親啲架仔10個有9個半暗藍屌鳩我地搞事，阻住佢地搵食做生意之類云云，理得你地香港人俾黑警打撚死，政治冷感到極，諗諗下真係唔想花錢去日本俾班雙面和豚賺

蝗國排第4
韓國排第尾
證明日狗都係私怨撚

日匪： 好想再屠殺香港人

點解澳洲都咁高

其他唔講
日匪一定識分

支那肺炎累世界

黎掃duffy

韓國做咗幾十年日本殖民地

做醫院都知
班腥移民可以串柒佢 想r 呢r 路都好易耍得走
班香港偽中產先麻煩

支那人睇岩野夠係香港買野爽手啦，但你憎唔憎支那人？

其實點解會憎支那？
如果冇水貨客又冇人柯屎柯尿

憎。講野大大聲，做算受過高等教育既，排隊都會想盡辦法打尖

鐘意打尖，同呃自己人

試過去唐人街買野，佢老母扮秤野按自己隻手上去想收貴點

咁咪係囉，問題就係香港人一樣講野大大聲同無禮貌

好耐以前有打過仗，兩個人民之間關係唔好，好似係因為兩國成日係唔同運動比賽對上，泡菜國又成日用賤招。

唔好咁講，D中學妹迷泡迷到CS

個fd之前做海洋公園 佢話見到啲大媽打尖直接屌返佢地返去就得

閱讀理解攞U？

太多支那人係日本圍爐 又成日反日 今次奧運又比支那搞到咁 同埋覺得共產黨仆街 咁上下

我感覺係韓國正府親共人民反共 日本就調轉

我都試過
啲職員好聲好氣叫佢哋排隊會扮聽唔到
（我係被打尖嗰個）

我都掛住日本，等緊返鄉下

佢哋知廣東話同普通話
反而台灣同大陸分唔到 佢哋新一代好相似

支那排第5呀

個人感覺日本叻個班二戰前後都殺清光，宜家呢班大部分同啲偽中立收成期一樣，宜家去日本俾錢班雙面人賺就好似啲NGO當香港人傻仔咁叫你捐錢咁上下 咁當然，從旅遊角度睇韓國的確都麻麻⋯

贏支那贏得10%

支那同台灣人講嘢語氣音調都差好遠，一聽都好易分

網購加儲錢外遊，拒絕本地消費

呢排洗多左
利申：住緊喺窄房

吉原有無本番嫁？

咁認台灣咪重好、國語同普通話相近過廣東話

中國都咁多人嘅

真唔真
冇記錯佢地普遍麻麻地香港 中國

美國都低過支那
日本人好仇美？

班sales咪鍾意佢地囉

啲動物都好想你地探吓佢

中國人都有45%

佢地係日本美軍基地唔會歡迎

你係咪未serve過支那人？ 爽手過香港人好多喎

上房好難玩到色狼椅同氣墊床play

本身就有 唔駛自己deal

幾時先有得去？

樹大有枯枝姐 試過係大阪住民宿 個host聽到我地係黎自香港之後好好口 話最鍾意香港人特別係後生仔女 話佢地好自律

做開遊客生意可能分到 普通local分唔到 佢哋覺得係唔同地區嘅中國人

唔覺得佢地會分到廣東話同普通話

韓國電影先勁

做好自己就得
一定有d廢老中坑似支那人或做西客，你吹佢唔脹

唔係上次去個老婆婆話你哋一定係香港人 叫我哋加油

音調高低同語氣溫柔粗魯會分到乜嘢人，好似我地唔識日文同韓文，但聽個音調語氣會大約估到

可能你太大陸人樣

關我咩事

連line都冇拎 ching你都幾廢吓

是人民幣 我加了人民幣.jpg

韓國先係
日本唔知點解同韓國係世仇

佢地係知香港人同中國人講唔同語言，但都係分唔到條友講緊廣東話定普通話
呢個係我個日本朋友同我講

人地想台灣人咋，香港人有咩咁吸引

呢個調查唔可以話係日本人想，其實係日本公司想

日本侵略殖民統治韓國咁耐，當人下等人咁圈養，連皇室都捉撚哂去日本，二戰又有強徵韓籍慰安婦，應該唔難理解掛。

歡迎香港人但不歡迎黑警可以嗎？

不過去日本嘅游客，蝩蟈第一，香港第二。

香港人出到去日本
就會突然之間又怕事又有禮貌
係香港就西口西面 要著數

澳門堅少人

大撚把香港人自己都分唔清匪語/台灣人國語，之後ff expect 日本人會識分廣東話/匪語 咪又係支那族

本身就有歷史恩怨，文在寅條垃圾仲要玩民族主義

好老實進步派同保守派都係垃圾，變番保守派上台咪又養番班邪教搞沉船生葬。

China money

真係西客的話
去到邊度都西

分化撚全面進場

台灣大幅拋離第二位香港幾十個馬位喎

普通香港人唔識日文
日本人又唔叻英文
結論：香港人想西都西唔到 因為冇人明你講咩

真正西嗰啲
靠簡單英語同身體語言
都死都要R著數/多多要求

基本係
見你樣同口音唔係日本人就搵個日文正常既中國人serve你
反而你去飛田新地就冇得呃

利申崇日 但如果有泡菜妹塞畀我我會食
支那妹 貼錢畀我都唔食
除非好多錢

咁唔仇港、台ge？

日本都當香港人係下等人咁
又有慰安婦
點解唔仇港

家鄉

同意！對日本真係幾失望，以自身利益為重

好似前排sogo地窖間朱古力店個日本仔經理，fb 笑住攞政府津佔，屌鳩香港人搞事

不嬲幾個月去一次,點知嚟個支那肺炎啫

你指日本人點解唔仇港台？我個人意見係韓國人民族性好強，唔似當時港台人種構成混雜（如走難啲人），加上地理位置令到戰後好多韓國人留喺日本但冇同化（在日韓國人），咁多年黎一直不斷有磨擦，所以家仇國恨理不斷。

老實講咁多崇日撚我都唔想以偏概全。不過以前去開飲啲垃圾清酒食野張單又唔係平，又唔使好似佢地咁開公司數，聽親啲人句句都係話啲手足搞事塞路破壞安寧冇生意之類，憑乜睇唔起我地？不過諗深啲，畢竟佢地戰後有美國佬撐又唔使出血爭取民主自由，想投身政治又講門閥家世，十居其九都變哂豚。但你叫我開開心心去送錢俾佢地使，不了

唔理國際反對，只為自己口福，繼續捕鯨，殺野生海豚食海豚肉
尤如平時對人180度躹躬，但可能內心又另一回事

不過唔可以以偏蓋全，日本亦都有好多正義嘅好人

唔理國際反對，只為自己口福，繼續捕鯨，殺野生海豚食海豚肉
尤如平時對人90度躹躬，但可能內心又另一回事

不過唔可以以偏蓋全，亦都有好多正義嘅好人

而且算係競爭對手
香港人個時民族性唔高
冇因爲比日本人屠殺同虐待而仇日
台灣更加親日
可能都係華人原因
冇咩民族尊嚴